聖誕=冇野做

metoo

你想做咩

我陪你

同fd子出街

你唔係我fd子喎

0wtsapp
希望0000之後有人祝我聖誕快樂啦

merry merry Christmas

巴打u too

仲有15分鐘咋